祝強姦人個黑驚世世代代有報應

男 生出來弱智
女 生出來做雞

證據？

祝埋利物浦全隊空難死

你有無搞錯？
個幾條友唔會有下一代
佢地就係最後一代
殺無赦！！！

聽講陳晚被C了係休班曼迷

ching認真

個個係會員拉舒福特 尋晚tg問左佢

我願意用會然沙基利嘅性命換取利記全隊嘅安全

成世人好撚憎人強姦非禮 呢d含家產一定要剪撚左條鳩佢 坐一世無用

狗命唔值錢

Push

利記輸波香港先有救

報應係廢人先會講
有仇就自己報

傷成咁仲上唔上到Lihkg

點報都唔夠個天報得勁 佢下半生百病纏身 但點都死唔去

佢自從去左前線無左上

唔止強姦人個個
所有黑驚無一個係無辜

李鵬報到90幾歲

向被嚇親QE手足道歉文+究竟有咩野可以做幫到被強姦女童？

你即係暗串成日講天滅中共嘅義士？

係

世界係無報應 咪ff 同求神拜佛一樣

我知
只係求天父行個好心
畀我以小換大

所以你班波台畜牲咪個個弱智囉
得閒就攞一兩句黎消費下，死撚開啦，下個到你老母老婆呀，屌你老母

我真係屌你老母都唔夠命要屌埋你屎眼 玩膠又話玩 認真都屌？

祝報應有用既話就唔洗搞成咁
野係要自己做

大魚大肉

仇要自己報

你班撚樣全家比黑警扑頭再輪姦啦不過唔撚扑都已經弱撚智架喇，屌你老母，全世界仲低賤過黑警既就得你依班波台畜牲，希望你地死完全家落到地獄繼續比黑警輪姦

好肉緊Wor

你好可憐 咁好後就弱智

老屈人既 世世代代會有報應

利迷？

又一個想消費我地波台嘅分化撚

佢好大壓力

係佢哋個仔就應該斷絕關係

屌你老母
你幾時死全家

屌你老母

證你老母呀

利迷質素係咁

出黎啦
係咪啞撚左
你老母死左未
黑警要死
你呢D仆街都要死

我想死 快d過黎殺我

黑警死左未呀 傻閪 你講2句仲叫人怕你咩 出黎啦 垃圾

佢似係痴撚線多d

懷疑佢親身經歷過別怪牠

樓主咪廢人